求指教 到底點樣鐘意一個人

明明中學時期覺得愛一個人好簡單
令做每件事都好有動力
返學可以𥄫佢 見到佢笑都可以令我開心足幾日
但大左之後就好似唔知咩叫鐘意咩叫愛
可能出到黎見到世界咁大 咩人都有
對自己 對對方冇自信
每每都停留係好感階段就不了了之
眼見身邊啲朋友個個都搵到另一半
唔計較咁為對方付出
都唔好話唔羨慕
想知當對方係唯一到底係咩感覺
但偏偏自己就一直搵唔到

推

屌搵人應下我

一推

再推

大力推

咪咁啦， 面對現實 做好自己， 遲早預到既

安慰住自己未遇到

繼續ff , 起碼自己開心下先

其實都係想呻下叫下春姐無他既

現實生活唔會點同朋友講呢啲

同感...

一樣
應該等緊個符合你要求而佢又肯為你付出既人

望見旁人談情何引誘～～